[傳奇回歸] 曼聯Legends vs 巴塞Legends

Kick Off: 2/9 10:00pm

THE FULL SQUADS

United:
Russell Beardsmore
Jesper Blomqvist
Wes Brown
Andy Cole
Bojan Djordjic
Dion Dublin
Denis Irwin
Ronny Johnsen
Ji-sung Park
Karel Poborsky
Louis Saha
Mikael Silvestre
Ben Thornley
Raimond van der Gouw
Edwin van der Sar
Ruud van Nistelrooy
Danny Webber
Dwight Yorke

Barcelona:

Eric Abidal
Frederik Dehu
Luis Garcia
Xavi Guzman
Jesus Angoy
Gaizka Mendieta
Andoni Goicoetxea
Patrick Kluivert
Juan Carlos Moreno
Aloisio Pires
Juan Carlos Rodriguez
Simao Sabrosa
F.X. Sanchez Jara
Sergi Barjuan
Juliano Belletti
Jofre Mateu
Jose Edmilson
Edgar Davids

點解無朗隊

又布朗又豬達

佢退休就會係Legend

有冇bolt?

之前好似有咸爺，今次冇

冇細哨?

有雲佬正呀

Djordjic都係legend?

星仔
又可以睇你係球場上奔跑啦

咸哥好耐無踢呢d波了 星仔次次都有份

唔知點解 我成日都覺得依d表演賽好似班退休老鬼約埋一齊book場踢開心足球

根本就係

唔夠錢book場
所以美其名搞紀念賽籌旗

Legends: #MUFC - van der Sar; Brown, Dublin, Johnsen; Park, Poborsky, Yorke, Silvestre; Blomqvist, Saha; van Nistelrooy.

Legend Rooney?

LINK?

好似得mutv有得睇

大陸網

朗隊醉駕被捕

無條link 睇到既屌...好lag

bolt呢屌

acestream://cf1828edc070431d793ad8dd91ca10229d30afc4
曼區有巴打SHARE咗出嚟

無ace =.=

thanks~~~

now個MUTV有冇得睇??

星哥仲好後生

曼啲身材仲好fit

352

屌你第二回合?!

之前又話有保特既

曼邊個做領隊?

無碧咸同scholes 好似差d

好耐冇見朴智星

冇

12m

禁區之王
12m好過lkk

RUUUUUUUUUUD

雲佬